（有圖）岩岩係火車見到花輪同學

做乜偷拍我

火車驚現戇鳩仔

圖中人個頭幾特別

你係邊個站上車架？